突然好掛住MSN個震震

登登登
您剛剛已送出來電震動。
Signal可唔可以有

個震動好舒壓

幾條友一齊震你

可以震鍾意嘅人

以前得垃圾電腦 會lag到痴線

記得第一次見到勁驚

係 差啲就要上yahoo知識+問點算
好懷念以前又pure又true嘅日子
而家啲死𡃁仔死𡃁妹玩抖音on撚柒99

（急問 20點!!!!）假的木馬病毒？MSN動畫？？
我最近會收到我朋友用MSN傳木馬病毒給我
重點是沒有接收按鍵，就這樣子一個東西跑跑跑，然後就寫著木馬病毒傳送完成
但是沒有開啟按鍵也沒有接收完成按鍵
我去收到檔案的資料夾找也沒有看見任何東西
我的電腦也沒有任何異狀。
也有聽說木馬病毒會偷電腦裡所有的資料還有上網帳號與密碼之類的。
那有人有類似的狀況出現嗎？
我真的害怕了。。
到底是真的中毒了？還是這是鬧著玩的？是MSN的一個使用動畫？

果陣木馬好盛行
我都奶過次野

改左signal個聲做msn個音效